美國Judicial Watch 喺今年9月調查發現美國有29個州嘅353郡註冊選民人數多過年滿投票年齡嘅人成180萬

註冊選民人數多過夠秤投票人數

*353個郡
——————
Lincoln Wood: 佢地沒收左Dominion向德國嘅server而正向度還原data

［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票

Dead vote matters

左媒成日成日話可以即場登記做選民， 所以投票率過100%一啲都唔出奇。 而家仲有乜藉口

死咗搬咗唔除名

重覆投票

嗰陣都未投 只係講註冊選民人數

指定動作：fake news
twitter: you claim is disputed.

唔係個個州得

美國選民登記系統本身就已經係一個好大系統性漏洞，處理嘅人又懶，唔核實又唔主動更新，冇id又得，假id又得，死咗冇人知，搬咗重覆又登記，大家講個信字就算，以前冇出事係因為冇咁多人會利用個系統漏洞，今次大選丑樣在一邊選民出盡力撐Trump叧一邊出盡力利用漏洞，啲票就不停咁係Trump得到嘅票上面再疊加，今屆美國總統選舉就成為咗同委內端拉齊名，等全世界人都見到美國選民登記系統係咁不知所謂

咁撚樣都得

利害了美國的民煮黨

今次無得再講選民登記無更新啦

100%投票率

選舉唔公正已經係鐵一般事實,如果咁都拎唔返公道就真係冇天理

地上地下一樣有民主

Silent majority

你咁講係咪歧視死人同外星人先? 佢地應該都有權即場登記做選民喎

煲大個 暴力種票問題